號外！ ！全港罷睇CCTVB任何一個台

請全港坐係電視前嘅觀眾罷睇TVB任何一個台
本身淨係唔睇新聞台但依加越嚟越覺得CCTVB黎晒譜 決定完全罷睇

我只係想講 我以前唔睇TVB 新聞 由依刻開始我唔會再睇佢所有台包括J2 永久轉台 到時一開電視就播其他台 我諗呢樣真係唯一港豬做到嘅嘢。
因為電視嘅威力真係太大 特別係TVB呢啲老屎忽做左感多年個朵係行內都有翻感上下 所以永遠都會大班廢佬藍絲棒住個TVB睇 然後就不斷荼毒藍絲嘅思想。

而我哋可以做嘅事係......
擺睇翡翠台 新聞台 明珠台 J2 令所有收視（特別係黃金時段）啲收視做到低到十點久而久之斷佢米路令廣告商cut廣告

求大家一定要團結 呢樣係唯一黃絲港豬做到嘅野！ ！

仲有狙擊廣告商 一定要罷買

可以, 但我要睇埋do姐有問題同晚間看地球先

我都有諗過一定會有人中意睇CCTVB 啲節目eg愛回家 但其實可以隔多幾日上非官方途徑睇 真係唔想再俾CCTVB再賺多一秒鐘收視

我信do姐係好人黎

一定唔似荷蘭叻咁

瞓咗幾耐？

每日任務